
                      A mi parecer le han dado mucha publicidad, la película es muy monotona y sin ningún momento que te deje impactado. Muy muy lenta y aburrida. Se hace pesada y además el final pésimo. No me ha gustado absolutamente nada, ir al cine y sentir que he malgastado 20 euros para nada.
        
            